收到風有HR 朋友嬲到話永不錄用呢兩年回流返黎既留學生

多謝班害群之馬

朋友：仲覺得自己外國返黎好威睇唔起人個班自己執生

睇唔起人
仲要覺得我係要偷走出呀，吹呀咁

HR保唔保到今年份工都成問題

留學生好多都群埋班蝗度
真係覺得自己係支那人
識幾個都係咁

應該捉班留學生遊街示眾

一個代表全行咩

中資? lol

放棄 呢一代嘅 留學生！！

之前都有話永不錄取依幾年既大學生